[MAZDA] [炒咗] 有冇Ching知咁樣要整幾多錢?

兩度門係咪要直接換？

成架車換啦
係我就唔忍啦

認真？ 如果真係要整 要幾多

問車房啦

換埋個人先啦 馬路炸彈

你由頭花到去尾沙板位
起碼都應該要搞成萬 部車睇落都應該係粗用舊車劏左佢換過部會唔會好D

劏啦 整黎仲貴過買另一部

去補鐘先

如果你要求係要回復到順眼既話.....其實你唔洗問車房

完全冇得救？ 係咪至少3萬走唔甩

換過第二部mazda3啦

仲整？
劏左佢算啦

mazda劏啦

咁都整, 睇黎你都幾愛佢

你咁樣即係要將欣宜整到變泫雅

劏啦
Btw 點搞到咁

起碼一皮

你2隻門去劏房搵件
頭沙板揼返出黎補灰
尾沙板直頭要焊過
3蚊應該得既

淨係噴油都1蚊了
2k 1件 頭 2隻門 尾 8k
咁不如全車噴

劏左算

部車似新牌操車用果D
劏左算啦

頭沙板連兩隻門入湯房執料啦，然後裙腳睇落都好似香鳩咗，順手執埋
然後再搵啲低要求、極平價噴油應該都可以做到20000以下嘅
利申，2002Camry少你兩隻門都10000

同埋呔鈴hi過又要睇下堂軚有無歪，有又要度軚尺，一個唔好彩盒頭避震唔生性香鳩埋又係錢
考慮下整定劏啦

最壞打算有冇機要$40000？